Kan kijken opnieuw gezicht, ik heb misschien geen tijd om te handelen .... Als we zijn vergaan, mayhap deze fles kan worden gevonden, en degenen die hem vinden, kunnen het begrijpen; als niet, ... wel, dan zullen alle mensen weten dat ik mijn vertrouwen heb betuigd.
God en de Heilige Maagd en de heiligen helpen een arme onwetende ziel die probeert om zijn plicht te doen .... * * * * * Natuurlijk was het vonnis een open vonnis.
Er is geen bewijs om aan te voeren; en of de man zelf de moorden heeft gepleegd die er nu zijn nee om te zeggen.
De mensen hier houden bijna universeel vast dat de kapitein is gewoon een held, en hij moet een openbare begrafenis krijgen.
Dat is het al geregeld dat zijn lichaam moet worden meegenomen met een trein met boten de Esk op voor een stuk en vervolgens teruggebracht naar Tate Hill Pier en de abdij stappen; want hij zal begraven worden op het kerkhof op de klif.
